有冇人記得毒氣雙子出場嘅時候係叫毒氣定係毒氣雙子

姐係 佢哋出場嘅時候好興嗌自己個名㗎嘛

毒氣雙子毒撚黎唔敢出聲
出場剩係得d噴氣聲

毒氣雙子

叫我係毒撚

低沉咁講...毒撚..毒撚...

上youtube搵唔番啲片

但印像中好似係 毒氣 毒氣 咁叫

獨角金魚

毒氣雙子
利申：毒撚

當年播第一代時，除咗比卡超，好少小精靈會叫返自己名，我記得毒氣雙子係“沙沙沙”既噴氣聲

Mandela effect

猫猫怪教咗毒氣雙子講野

係咪架

好似係毒氣雙子

應該冇人清楚過佢地